【仲謀風水】之前有人問點解清明要拜山，我拍咗條片解答

大家好，我係仲謀，之前有人問點解清明要拜山，我拍咗條片解答。

有文字解說既，遲d貼返出黎。
因為個頻道好新，無乜人睇過，請大家睇咗覺得過ok既話，請訂閱，like，同share。
如果有乜風水命理既片想睇或有興趣，可以係條片下面留言，比d靈感我拍下題材。

多謝意見，
如bg music會唔會影響聽唔到？
風水入門野好多，我可以拍多幾個，多請。

script 擺鐘頭後，我要諗諗方法，怕睇唔到

試了加BGM，說話內容變得不清楚

補返文字版

有冇人識整字幕？
用pytranscriber整了字幕，但srt檔加入Adobe Premiere Pro CC 2018, 出晒亂碼？係咪廣東話會出亂碼？

多謝你
呢個好復雜，我慢慢試吓。
再一次多謝

加油

睇左條片，但跟唔到，好復雜
最後跟第二條片上了字幕，我條三分鐘的片，搞幾個鐘仲麻煩過其他步驟。

第二條片有字幕了，個幾月前拍，而家先出。
有興趣可以睇下，比d意見。

咁先得既

........
即係唔係唔比你尻up自己範圍既野
Public health既議題可唔可以唔好玩偽科學........

我講風水

你用風水解點解中招就已經係性命攸關,踩過界了
呢個世界係有宗教自由,但好多patient都撚蠢,
唉 冇計,搵錢至上吧

風水和算命，講既野就係關人生既野，無人就唔會有風水和算命，唔通關乜野事？如果風水算命唔可以講人病，咁d人睇風水和算命只可以問發達，問愛情？生老病死係人生既過程，咁普通有乜唔講得呢？唔通只有世衛，只有政府，只有醫護先有資格講病？
唔係公共衛生既問題就一定只有一個講法，只係叫人戴口罩，洗手，隔離，保持衛生，有病睇醫生，邊個唔知呀？
凡事都可以多角度睇，不同知識都可看到，可以講，信不信就由看倌自行判斷，這是自由社會的基本。

你到底知唔知咩係偽科學

同埋唔好騎劫現代科學既嚴謹性
我冇話唔比你講風水
人人都要搵食
但唔好踩過界

Sars謝醫生死一定係風水唔好啦
夠多角度

Btw 如果唔係Public health
你所講既邊個唔識（sorry 除左仲係有人唔識之外 點實行都係一個問題）
並唔會演變成常識

敢問一句
風水為健康衞生付出左咩？
疫苗？教人睇醫生？教人飲多D水？
咪撚玩啦師兄

你唔踩過界
我一定唔會阻你搵食

風水係玄學，唔係偽科學，兩樣野黎。
你認為風水係偽科學係你自由，我無追你信

我無騎劫現代科學既嚴謹性，我由頭到尾都從玄學角度出發。
謝醫生係好人，我亦無唔尊重佢，所以唔好拉埋一齊講。

我所講既風水唔講都個個識？
咩係五運？咩係坐向？咩係二黑星，五黃星？點化解？
風水九星係乜又個個知？
就算個個識既野代表唔比人講？而且我相信唔會個個識。

風水不斷影響緊人，你可以唔理，可以唔信，呢d你個人自由，無人迫你去信，但你又憑乜野唔比人講？莫明其妙。
好多人本身身體健康，住入一間屋後就有重病，急病，睇醫生就一定可以醫返好？醫學一定有病醫到病，食藥一定藥到病除？咁就天下太平，唔好天真啦。風水算命唔會醫到病，最少知道係間屋對個人有乜影響，想方法去化解，叫佢搬，或轉第二個房訓。大把人因為咁而過到，你又憑乜野唔比人接受呢d資訊？

有病睇醫生係基本，醫生既野我唔會理，亦唔會唔比醫生醫人，我既興趣就係講風水命理，可能你唔鍾意風水，不過我有自由要講風水，所以唔會理你。

巧立名目justify唔到你踩過界
你要搵食係你自由，但你踩過界就係事實

一冇得上道德高地就即dup?
做咩唔用風水角度講吓點解謝醫生會死？
咁佛堂班人係咪唔夠好人阿

咁咪係玩緊偽科學囉
都叫左你唔好踩過界
大把人 好多人